有冇人去旅遊會報cooking classes

小弟十月會去巴塞，想報cooking classes
但係我未煮過野，切菜都唔識，
會唔會拖慢人地進度
係咪本身報親既人都識少少煮野

淨係去曼谷報過，都幾好玩

我驚成村人等我切野。好樣衰